Алгоритм:
- фильтруем точки в ночное время
- группируем точки по пользователям
- применяем KMeans к точкам каждого пользователя с проверкой кластеров от 1 до 20. Выбираем кол-во кластеров с наименьшей ошибкой.
- возвращаем центр наибольшего кластера

Риски производительности:

KMeans очень требователен по ресурсам для запуска для каждого пользователя.

Также, в текущей реализации используется реализация KMeans для локальных данных,
т.к. расчет производится по каждому пользователю в отдельности.

Предполагается, что все точки пользователя можно уместить в память.

Ликвидировать этот риск можно, придумав более эффективный алгоритм.

Запуск: ./gradlew build run
В качестве входных данных будет использован файл data.csv в текущей папке.
На выходе будет создана папка output_... с результатом работы программы.

Для запуска требуется spark.

Сложность временная (для отдлельного пользователя) = сложность KMeans = O(2 * i * k * N),
где i - кол-во итераций, k - кол-во кластеров, N - кол-во точек

Пространственная сложность: для работы алгоритма для отдельного пользователя требуется полный набор его точек в памяти.

